als we hadden onze twijfels opgelost bij het opnieuw betreden van het huis.
Mamma eerst, voor de vorm, haar zoon kussen, en me dan veel hartelijker kussen, liet ons weten dat ze de dokter had geschreven dat we zo waren geweest goede jongens dat ze zich zeer verplicht zou voelen als hij haar zoon zou toestaan om tot maandag bij haar te blijven, en ook zijn neef te verlaten om hem te houden bedrijf en voorkomen van een van zijn vroegere wangedrag die, ze was gelukkig om te zeggen, hij leek vergeten te zijn, maar toch zou het beter zijn hij zou de bescherming moeten hebben van een zo intelligente en discrete vriend als zij was blij om te zien dat hij het had gevonden in het neefje van de dokter.
Mijn oom, zonder precies wetend wat te maken van dit briefje, had ingestemd.
Vandaar haar vreugde in het kunnen communiceren van de aangename intelligentie - dubbel zo voor mij, zoals ik onmiddellijk de ondergang van mijn veronderstelde maagdelijkheid voorspelde.
Beste, Mamma was alles stralend van vreugde, en bracht mij meteen naar waar zij bedoelde dat ik zou slapen.
